懷疑黨鐵請左保安捉人跳閘

小弟今日係南昌站見到六七個白衣保安同個黃衣傾嘢傾到好認真咁，就去偷聽下，好似係見到有人跳閘，仲話要巡吓個廁所。

啲白衣專企係閘機前，𥄫到實一實。

咁南昌呢排賣樓agent入曬站係閘機前面去sell樓盤
，但係啲白衣保安又唔趕班agent走，佢地都企係閘機度全日喇。

小弟問左個黃衣呢樣嘢，佢話 呢啲嘢唔方便透露太多

小弟懷疑黨鐵特登請左批廢中保安黎捉跳閘，各位手足小心啲喇

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

企定定望實閘機你都只係懷疑？

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

有人綠卡
冇人跳閘

唔好蠢到唔理安全唔理附近部署都跳得唔得
跳閘係訓練緊你危機意識同隨機應變
唔係話跳就任何情況任何時候都跳

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

屌佢 下次係佢面前跳 追鳩我囉

都好明顯下

始終未FC 雖然都幾肯定

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程
內文有CCTV! 追post!

唔係個個都知啦咩

班人應該係深藍廢中黎，聽佢地講嘢語氣好嬲好想人死咁

呢d師奶保安有咩用

南昌其實都幾易跳，站內空間大跳欄跳閘好難俾人察覺到

利申:上星期日跳過一次欄不過唔可以一口氣跨過